匿名者唔係話會幫我哋咩

係咪亞洲嗰個？

好似係 最後有句expect us

可能黎左香港做前線

客觀講句
亞洲嗰個係冇咁勁

anon不嬲都係幫一d共同抗暴既人，認識下julian Assange, acta2,sopa呢類世界各地既正苦打壓手段，同新疆，加泰e d事件一樣重要。你與anon同行抗暴，anon都會幫返你

hack入系統唔係咁易

你估咁多中級黑客咩

會自稱自己做/識anonymous既好多都係中二病嚟，真既hacker 唔會大大聲同人講